我對警察好客氣架

同我大大力打落撚死班狗，燒死班垃圾

我咁客氣，邊到暴力